鄺神根本係做特首既材料

2007年香港區議會選舉，是鄺俊宇首次參與政治選舉，他在選舉期中，所跳的Hip Hop舞蹈被居民拍下並上載到YouTube，並且被電視台報導，而令其人氣提升[8]，他在北朗選區中以24歲的低齡贏了擁有十幾年資歷的議員對手，時任朗屏邨業主立案法團主席陳兆基。[9]在當選後在「政壇新秀」訓練班時，政制及內地事務局林瑞麟局長呼籲他好好做，以後可當特首。[10]

睇到有啲尷尬

比佢跳多幾年仲得了嘅

自學嚟講算唔錯
呢幾下一定唔係人人做到

其實好簡單 要練實練到 我係欣賞佢個勇氣 比你識但唔敢做都冇用

利申 識做